10月1日集中一區係左好睇，比國際睇

屌
五年前講到今日都講到口臭
香港人抗爭永遠唔係想嬴
只係想好睇咩國際報導 咩好睇
1百萬好睇未 2百萬人好睇未?
仲有個論點好ON9，咩人多洗驚佢拉
屌你第一日訓醒? 你幾多人 都照啦 ，點解呀?
因為劇本根本就係咁
港島行 -> 行到金鐘佔路- > 攻下政總 -> 水炮車 TG 射下
速龍黎 -> 成班大撤退 -> 清場到老銅 -> 拉人 -> 完
咁就玩撚完10月一日喇
過去幾個月 成撚日話要好睇 要多人 要和理非
做左好多次啦
咩叫兄弟爬山
人地五區咪五區 ，你咪你行港島
連登仔口講一套 實質就打壓其他行動POST
之前打壓街頭 捧機場
呢家就打壓五區 捧港島

人多 佢地敢拉?

呢班仆街講埋D 鳩野 講呢句既人 敢唔敢企係前線第一個呀

前線勇武太少守唔到畜龍
要退最前啲和理非又唔跑 慢慢行
入夜就到銅記 之後一部分人撤 又一部分行到炮台山 北角大路又有狗局
之後又企喺到諗點走
根本次次港島都係咁推

[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

好睇會贏五年前贏咗啦屌

班友仔根本唔係想贏

Push

屌你望下電視啦圍捕

屌 咁聽日點呀
維園定五區？

咩聽日呀講緊10月一日

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

推

政府真係好驚10月1日遍地開花，開始批民陣不反對通知

而家10 1 唔批不反對通知又改口風啦
政府反對你又反對你根本係政府幫凶
自己帶風話人帶風,自己反對人就唔係打壓,人地反對你就係打壓好肉酸

Sorry 自膠
連續幾日都要出黎
我自己都有啲亂

講得啱啊
屌晒你地班on9，究竟目標係數人頭定係想贏架

地鐵都停埋仲集乜撚野中，元朗上水大埔沙田撚點出嚟點走，你都用吓個屎忽諗吓啦

推佢老母

其實已經有人講過, 我都同唔少人討論過, 見到一個巴打佢放左一句

我覺得你地係想攞手足條命去做靚個 image 去打文宣囉

果刻我都唔知點答佢
自己諗啦, 自己決定, 唔好迫人